點解華星咁多人食？

食過一次 完全唔覺有咩咁特別

咁多間'冰室'之中
呢間應該最撚垃圾

無人食的話 就執左笠啦

以前好食 以前差d

明星效應

大陸旅行團必食，不了

好食過澳牛

同意

咁即係以前好唔好食？

有禮貌過澳牛先起碼

我覺得旺角個間幾好食
其他分店好差
不過對上一次食成年前都有

即係以前好食,但差過依家

啲侍應好nice

炒蛋可以既 但個湯意真係難食到嘔

校長多士唔差

澳牛好食過佢，上嘢快過佢
啲人成日話澳牛態度差，我又真係唔覺
一係就係你睇勁撚耐餐牌都嗌唔到嘢
一係就係你本身無禮貌

華星常餐嚟講無咁好食，不過嘢飲我覺得質素高啲
澳牛叫少甜都係甜到仆街
仲有校長多士好食，同埋有飯食

記得兩三年前 全部都係本地人去食 早兩日行過排隊全部大陸人拉住個死人喼

咁有邊間好過佢？

食過一次, 無咩特別,
唔好味, 無再食,

旺角果間好多強國靚女去食

邊間"冰室"最高質?

紅磡